thunderbolt 3 to active d-dvi adapter

求問有冇爸絲知邊度有呢個adapter賣？
事源有部type c notebook同一隻隻淨係dvi先出到144hz 既mon 唔該

唔該爸打 不過呢個佢寫最高出到60hz 我想出得晒144hz